[肺炎鰻頭]和你宵騙局2.0 Mask Factxxy大踢爆

呢間野係唐x輝搞，佢係奶中共嘅賣港賊。佢嘅臭史應該遍全討論區，大家搵下就知呢個人嘅人格低賤，只係一心想發國難財點會真心幫香港人，賣口罩比你同時將你啲資料賣比中共，叫啲小朋友去做平價勞工，轉頭就高價賣比香港人，免費送比中國。

唐生並不是記者所講咩文化人，只不過係靠大陸賺錢，刷中共鞋，自稱係導演，專呃香港人錢去投資，送錢比中共嘅濕9，受害人多的是。

呢個唐x輝專拖糧、唔出糧、欠租，簡單啲講就係一名無賴，佢10年前有間廣告公司叫banxxa ,好多人比佢拖糧，欠薪，行內出哂名。好多幫佢做完野都收唔到錢，要打官事。今次又係呃小朋友去幫佢做義工，啲小朋友做完嘢唔洗諗住會收到錢，因為佢係唔會有錢出到糧。

佢仲有一招係關門大吉，逃之夭夭。當年佢間banxxa，就係用呢招，呃人入股上市，自己cap 左水就成間公司關門。

先唔好講佢啲臭史，講番呢單野。 首先，部機，人地王生親身去台灣買機，佢話佢係印度買機，大家諗下係印度，請問唐生有冇親身去印度睇機、試機？ 就係靠幾張相幾條片就話比人聽訂到機，月中到，仲話人屈多佢20萬？ 對比人地王生係專登開高價去買入，一睇就知高低。 第二，原材料，拎住幾塊布就話自己搶到原材料，唔該大家睇下，隔離位王生，人地係一箱箱，一卷卷，已到貨，齊齊整整係個倉到住影，佢會唔會似呃人多啲？ 第三，截稿前先完成租約，下星期就試產，大家都知道整口罩要用無菌室，係一個冇安全驗證既地方做一派冇安全認證嘅口罩，咁呢批係咩口罩？ 「黑心口罩」，大家敢唔敢用？ 再者，一個口罩要2蚊，一盒50個就要成100蚊，咁同食人血饅頭有咩分別？ 分別就係呃你錢同時，賣你資料，用小朋友嘅熱血去奶中共，將做出嚟嘅口罩送比中共，刷中共鞋。

大家自己諗下做唔做得過，買唔買得過

p.s
上面段文係cap 巴打嘅，其他野真唔真我唔知，不過紅字係我朋友親身經歷，當年比佢拖糧走數，投資人亦損失慘重，
就係佢拎盡著數，所以特登開post 提醒大家，呢條仆街最拿手就係水人投資，開左個頭壇野未搞就cap 哂水走，啲咁嘅仆街唔可以比佢再喺呢個時候呃鳩香港人錢，趁火打刧

Push

［求FC]香港口罩工廠MaskFactory開始招聘！

補上巴打link

千萬唔可以比和你宵騙局再發生

佢最叻就係鳩吹無極限，
wiki 飛埋過台灣，至傾到200萬一部，
聽落好似好勁咁，但係諗深一層
佢憑咩可以平一半買到？？
屌佢老味唔通佢諗到wiki 諗唔到？

呢個亦都係佢慣用手法，
講到市場潛力幾大，件事幾有得做，
相信已經有人落搭科左水訂機，
如果你係受害者睇到呢個post 相信你訂金啲錢已經凍過水

先唔論呢位唐生個底，ASTM Lv1一盒50個賣100蚊都叫人血饅頭？
兒登把口真係好撚臭

人地金主就算科水訂機都係有簽約，唔講以為家陣眾籌呃細蚊仔錢

事實係以呢位唐生嘅經歷推算，
口罩係永遠冇可能推出市面囉

訂左機又點丫，同佢簽約間公司存唔存在，定係一個登記地址都冇人知
又會唔會間公司走數，遠到去佢講唔出嘅"東南亞發展中未爆發疫情地區"追數？
邊個同你追？

WIKI 其實做埋長遠 點都會有錢收
特別做埋醫院果條 一定升

睇FB 原來間野背後係工聯會來的

pish

推

唐咩輝姐係

X家輝

唔係已經驗緊啦咩

呢條友真係仆街黎，專扼人錢走佬！所以我信個post係真

屌 快返去點爆佢FB嗰啲的嬲嬲比其他人提防

和你宵騙局係大公用既名詞

推

以前條女做production, 佢都係咁講

Facebook冇人講.....已經狂send comment

求fc

有無全名？ 唐？輝

呢種人應該有好多公司

推！

推呀

咁仆街

之前仲有人話係古天樂開

lm

push

不了

同我推

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

呢排好多人sale口罩機
朋友公司已經幾個人過上門

推爆佢

條友藍底加有前科，我就唔會信條友既

9成cap水走人

擺明呃港人

個名不如開中間遮頭尾？

原本想登記，依家睇定d先算，夠用唔幫佢買啦

黎呢面集中堆
【黑心創辦人大揭秘】口罩工廠 Mask Factory